有心上人但唔知點approach真係好痛苦

同佢唔係同事
工作關係每個禮拜都見到佢一次 但我個心每日都係諗住佢
但係又唔知點樣接近佢展開話題 冇啦啦聊仍傾閒計又驚比佢當厹
有愛說不出真係好難頂啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

主動啲

可以點打開話題

有無人可以畀我鍾意。。。